嚴選香港最多靚女既地點

小弟覺得荃灣千色附近都好多正

觀塘 中環

老蘭

皇后像廣場

一定香港區

新界啦 清純女女 大埔天水圍

apm 多妹妹

富士

land mark
ifc

原創坊

天水圍純咩

要嫩口就葵廣
ol就中環

九龍區 匯景 apm 嫩口

仲有德福淘大

9點大學站

港島: 金鐘 中環 跑馬地
九龍: 美孚 荔枝角
新界: 青衣 大埔

港島: 金鐘 中環 跑馬地
九龍: 美孚 荔枝角
新界: 青衣 葵芳 大埔

荃灣

太古廣場
中環

重慶大廈

中環

沙田都有

愉景灣

九龍灣

就黎成個香港都講哂

一直以來的
產房

係荔枝角返工，基本上得大媽

ig 最多

係囉..荔枝角邊有..

一定係中環

觀塘邊忽有 ，我數過

觀塘 唔得喎
中環就真係多 不過多數都ol
嫩口 就天水圍

紅磡 九龍塘
3間大學正野

靚仔呢?

結論:香港冇靚仔

沙田d女勁㭍

點解冇人講銅鑼灣

馬場

名山 魚蛋 蘋果

一落銅鑼灣全部都唔差 正

紅磡 大學站 九龍塘 彩虹
九月後大把

一定係銅鑼灣

全港九新界都講哂

笑撚死人咩

高質 OL 一定係 中環金鐘

高質港女 就尖沙咀 銅鑼灣

MK 妹 就 葵芳嗰啲

我屋企

機場

講咁耐都冇圖

旺中同中環無得輸

整容醫院

朗豪坊

林錦公路 番放工都好多

新界西 屯元天

多靚太

認真 元朗
最多豬西就屯門

銅鑼灣 西環尾

電視台

中環
啲人比起其他地方真係唔同

肯定係中環
返過灣仔，中環，旺角
得中環最多靚女

Hku

好難唔係尖沙咀

荃灣 唔撚好駁

將軍澳真心多

銅鑼灣 希慎

觀塘 荃灣 金鐘

要pure梗係油塘啦屌
上次沿路行一陣已經見左20個20歲上下既女仔行過
有啲區真係見唔撚到後生 唔好話靚

中環同金鐘

理大

天水圍

Agger

中環 金鐘 冇得輸